% d'après Transmath 6e
% @packages: frcursive

\begin{multicols}{2}
  Voici ci-contre ce que Karima a écrit sur sa copie~: le nombre donné dans son exercice 
  et les réponses aux deux questions posées.\medskip
  
  \columnbreak

  \begin{center}
    \begin{tikzpicture}
    \node (l1) {\cursive{19,735}};
    \node[right=10mm of l1] (l2) {\cursive{(a) 3 \qquad (b) 197}};
    \node[draw,rounded corners,fit=(l1) (l2)] {};
    \end{tikzpicture}
  \end{center}
\end{multicols}
\faHandPointRight\quad Imaginer l'énoncé des deux questions de l'exercice de Karima.
\begin{description}\doublespacing
  \item[Question (a)] \pointilles
  \item[Question (b)] \pointilles
\end{description}

